中國咁撚有錢，加嗰少少關稅有乜好驚

老鳳認同

Agree 大6佬買隻錶都幾球野 個個幾十億身家 RICH

加返美國40%

中国個個都過億身家
揾2000個人夾都夠俾關稅啦

一定係..中國強大,大媽在外一有事就立即教訓外國人,無中國人養佢地就甚麼都不是.
中國應該立即take action,唔好比D外國勢力以為中國無料到.
比外國人知道中國人係救世主.
建議首先要求所有用緊iphone ipad mac的人立即燒毀及放棄再用.唔好再用apple D野,轉用華為小米. 要比慘慘下馬威
希望有愛國人士可以比更多"反擊"美國的意見.

再唔夠問香港攞
一陣大愚又唔知超支幾多個億